佩洛西記住，要求彭斯代理總統。記住，1月6號國會山最大的犯罪現場，英雄與敗類。

佩洛西記住，要求彭斯代理總統。
記住，1月6號國會山最大的犯罪現場，英雄與敗類。

佩洛西，要求彭斯代理總統。

佩洛西